其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎（191)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

找數！

Lonely Friday!

點撚算呀
有冇人身同感受
歡迎叫春

Moon post

牙叔

真毒

lm

諗住 1001 同埋 1 都係禾！

春春春

Lm

禾都係
攤咗喺梳化上連登

禾攤咗喺床了

又係度睇信用卡

咁早就要訓了

放假最開心係攤喺床 乜都唔做

未 攤咗喺度睇嘢

Agger

放假就係想咁樣
無咩求

而家就係咁

好想有人陪我去玩

放假剩係想離開香港

無人陪我生日去旅行

@卡比

真係好開心
好幸福

@巴打sssss

拎咗長假離開香港

我都係自己去咋

玩丫

唔想玩

Overcooked 出咗約戰

LM
終於返到酒店
酒店唔錯

禾都矛
本身今年想去仲要攞唔到假

好想玩
好想尋幽探秘

我依家係爭札於五六日去一轉覺得唔抵玩
但又好想去

約！

兩張床

咁大嘅
自己一間定些牙？

好多switch jj

我生日都仲要部人去玩

試過星期六日快閃

快點 冇見人好耐

Room service

淨係想喺屋企睇netflix

NEW PO LM

去布吉

我覺得我頂唔順 都會咁做

其實禾係玩ps4

今年生日唔知點算
上ifc慶祝

機票又貴d 時間又唔夠咁

橙

kế tiếp

冇要求通常都2張
今次啲客住11樓
我住23樓

喺邊玩

就聽日啦

去旅行起碼想去一個禮拜以上

有禾哋

禾都唔知拎唔拎到假
想去台灣快閃下咋

未出呀

17號ifc見

十二月出哂pool啦

一條友有咩做到

之前買到平機票先去

上次去朋友度打太鼓 又有衝動想買

矛可能

我地買蛋膠上ifc

都係矛人理我架啦

好想打太鼓！！！！！！！
香港仲有矛機舖

留定假希望下年去到兩個十日左右既旅行

莊唔莊禾哋食辣
不過真辣嘢

太鼓禾都有

咁多假 一年20日al

出海屌魚

請五日放九日la
未計公眾假

好無玩

Ifc together

真食唔到

求示範

釣

有無買埋鼓set

唔係水屬性

有

禾地格黎枱開多圍唔辣

一諗度咁樣無幾千 就打消左

自己玩會悶

荃灣金x

禾哋係隊友嚟

咁冇野了

後莊甜品？

咁買套hifi返去聽足十日

一開波就講粗口然後推開晒d 人

禾未玩過

矛 唔係成日玩唔買啦

約戰

想買
但係冇錢買驚

係現實推開

我做啦啦隊
Ok?

買咗幾隻冇玩

係ifc頂樓玩

🍋 食檸檬了

全部自動jump哂

矛人一齊玩會唔想玩

買黎玩破解
反正都冇朋友連機

我部switxh咪係

禾玩

ps4太鼓有2p?

禾唔six反

禾成日撞開人

等11月Pokemon

有呀

我要挑你機

係玩推返啲人入去

有！！！！！！！！！！！！！

去打ok?

等緊佢出買機

瘋狂講粗口

全部同我推晒落街

我想玩到有感情
Ok?

有特別版就正

成日被老鼠推走

Fuck定u先

你同佢講你都去左馬拉
禾比相你
Live

食飯+機鋪

上左機場巴士了

撞佢老__

玩Pokemon 不嬲有感情

飛？

呢個價錢 去台北

會唔敢拎出街

影埋你隻手/腳ok?
扮同仔仔去

禾想打邊爐
一鍋堂

支毒！

1。 春
2。 肝

柏 順風
要摸到偶巴手仔

咁你咪要等好耐先上機

不過期待新作多啲

幾千去台灣
情願去秦國

玩得開心啲

1。 春
2。 肝
3。 領

Ok
唔嚴粗就得

偶像面前扭腳

留名睇排完搞唔成

禾哋2個去打

荃灣既朋友

我鍾意粗

Ps4都已經好多驚未買

扶起
愛上
洞房

瞓醒

巧
輸咗

偶乛⼁⼀乛

領巴檸檬橙汁

Oppa

秦國我麻麻地

我條腰啱曬你

巧耐矛打
唔知依家有咩歌揀

係香港我一定到

上次打千本櫻打到想死

扭完比經記人一掌推開

......................

唉

當禾矛講過

馬拉
檳城怡保增肥團

幾時撚貓！

牙生

8號開始得

排住先

12?

做唔到仆街仔

好多次了
韓妹好惡 入坑互撞

莊

牙春

順便抽水

有機會得

重洗講

韓妹身材真係好正

睇唔到

多白瘦底 不過好多假狗

你地好無同情心

入去打過
櫻花妹都巧惡

真？

幾時

家姐買咗新驚叫禾玩

岩岩同妹妹食譚仔

有人一齊玩巧巧

咩驚

咩驚

我一個人企就費事
但搞到我 d fd 即刻西面港女

炸彈人

巧玩 但晝面巧花

有諗過買呀 不過無fd 玩

唔花喎

家姐買嚟都係禾同佢玩

巧玩
童年回憶

你家姐真好

佢會逼禾玩喎

有冇絲打溝？不如tg傾？真心想識女朋友。

有得逼嫁咩

又北上

巴啱唔啱

受溝？

可以

Match！

嗰陣overcooked日日逼禾玩
玩到爆機

我依家係你個名

咩事？

唔知點講

Pm

都幾開心吖

睇黎你係絲打，受溝？
me160高

Me140 最萌身高差

130先係

睇相先ok?

叫佢打機識男仔介紹比你

同神點

係都佢自己要咗先

招人睇與神同行

開個咪講句野 條龍長過ifc jump jump 團

比我排前d

可以.pm

矛神，pm你乜事

好型
實好多人溝

Me 150 ok?

表白榜

花生條隊排到邊

收到風係汕尾以南

同女女典樣

跌哂落海

咁人齊

我都搵朋友訂左

嗨小雲cfu

錯啊！

雲仔？

唔關你事啊

stress eating
做完尖番屋企食左好多野.....

係開心嘅！

係大家既事

雲仔

無用啦
做尖既辛苦

你都唔準笑啊

唔食飽又邊有力減肥

開心便好

繼續咁嗌

小雲

你錯哂 仲笑！

屌埋你

屌鳩哂你地全部啊！唔逐個黎

係唔開心先食咁多野

食完有冇開心到

屌禾哋都矛用㗎小雲

咁屌邊個有用

食果刻係ok既
但之後又後悔

後悔就下次唔好了
我尋日食左麥樂雞 但無後悔 操多陣係返到

I’m ready

Go !

已經有人追😏

條友呢？

痴線

唔撚估呀

求教學

咪唔好估 仲好

貧者越貧

咪嘈！
小雲

你地眼角高姐
佢唔係 好似係

都係早d抖算

開估啦

Wooohoooooooo

我真係垃圾

Fuck ur 屎眼and眼屎

唔好話追
仔fd都冇呀屌！

戀絲潛咗
唔想教我地出pool

玩到咁重口味

唉

上水就冇人

嚇到個個走哂

唔洗驚我不帶感情的

淨係想9up下唔好有時間諗野

啱啱睇緊出面講菲律賓人質單野個post
覺得香港政府
甚至一部份香港人都係垃圾

你駛唔駛帶團去菲呀

例如邊班

冇人
我係狗

我狗都不如

當年見到康泰出返菲律賓團嗰時
就覺得依間公司冇得救
我依世都唔會去菲律賓
包機淨係請我一個
再送層樓
加多條女
都唔會去🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻
嗰件事之後
我戎左食蕉

仲去菲律賓嗰啲

睇親都嬲

聽朝又要開追悼會

我都講咗唔會去菲律賓
不過老實講
考完個潛水牌都有一刻有啲心動想去潛水
但係冷靜返都係唔想去

香港人真係好善忘

可能唔係善忘
純粹唔care

改變唔到既事實
同64無死人一樣

老實講
周邊國家都好多選擇
唔明點解要去
去個旅遊連人身安全都保障唔到
咁我不如去伊拉克/阿富汗/敘利亞/
仲多野睇

未燒到埋身 wfc
一燒到佢就話點解冇人幫佢

咩痴線

啲人仲要講得出嗰到好撚野

做咩

咩教學

靚女多人吼？

咩事

😂😂😂

好想放相出黎，但怕嚇死你地

唔靚

你地生日有冇上過自己一個？ 通常會去邊到玩

海洋公園
係屋企訓教休息
生日對我黎講無乜意義

老子什麼鬼也不怕
即管嚟

唔想過，因為代表又老一年

返工算唔算

真唔真

最多今晚開燈訓

係
身邊好多朋友都話去好正好好玩

點先可以出完又出

不了
我會連嗰啲人都少啲接觸

一個人嘅話試過去旅行
踩單車 同 買蛋糕俾自己食 同食甜品

點先可以好似方唐鏡咁彈出彈入

都算既 但公司畀生日假

我都試過完咗生日兩個星期先買黎自己食 呃屋企人話突然想人女

生日假可以一個月內claim

希望唔好嚇親大家

Claim完咪比公司啲人知我冇朋大水

咩事呀

絲打個樣唔差 我想乞求一聲生日快樂 我印象中真係好似冇女性朋友同我講過生日快樂

我覺得生日慶祝好無謂
不如多啲返去培屋企人
尤其是老母

未試過
今年試下
求提議

好勇敢

生日快樂🎂🎂🎂🎂

MI 好撚好睇

我咁既樣都有仔，你地都得啦，你地要幸福

生日快樂

原來要先自貼
不過首先要靚女

年年都係喺屋企過
讀u就摺hall
grad左就返工
蛋糕都唔想要

春你試吓？

你地唔好再單身啦，要求唔好咁高！
要快d出pool

🎊生日快樂🎊

唔好嬲
絲打幾靚女

柒到唔影相

冇要求
係一個人都冇！

你扮野，明明就好索，j出血

買份禮物比自己算

寧缺勿濫 無聽過？

如果我係仔，一定溝你😏

咪玩啦 索唔洗叫到191

+1

咁正面

因為未見過面

可唔可以形容吓春有幾靚女？

暗瘡
Princejoyce 身形矮啲
油頭
行一步啲肉會震

wa 變左自貼POST GE

你都參與下

油頭係咩玩法？

波震春

即係頭髮好油 唔是男人嗰種

勤D洗 剪短佢

除左第二
其實都可以用黎形容我

有洗
剪短咗

繼續吹啦

😒😒😒我以前都係咁😒😒😒😒

我100kg+

唔信
減咗肥？

高呀嘛你

唉屌

牙蟲 有煩惱？

我咁重
要高到兩米幾先正常

咁，都可以調轉諗
係呢個高度所以咁重

幫手減啲

唔好咁諗

係你想陪你個人未出現啫

訓啦
尋日好早起身
各位good night

我以前瘦到比人話厭食症，長期唔洗買bra,成面暗瘡，比人笑，油面

早抖

瞓一覺再諗

我暗瘡肥婆
比人笑冇人要

幾好幾好 大家點

仲係毒撚

我老母笑我

點叫人唔好諗埋一邊好

我令我老母失望了

唔識 自己都諗緊埋一邊

有冇人

春有乜唔開心

好多好多

數出來

我驚再放負嚇走埋淨返嘅人

放啦 我聽

牙生
唔想再影響其他人

hihi 春春呀

蟲蟲

牙豬咁夜:

我聽

你講
我聽

wu g

煩煩hi

Hi wugg

我聽呀
我都成日放負

求其揾啲片睇（非av）
瞓醒就冇事

潛一陣先
好想瞓着

好撚煩

可摸以call in聽

花生

蟲b 講出嚟

好 快啲瞓
想講就講

烏gg

都係果單

唔好諗咁多

隻腳戴左護腕 坐左韓國批鬥座
好驚比人罵

多謝你地

我去咗3年海洋公園睇動物

我啊媽上年同咗我去海洋公園 但前年放假 今年應該都唔會放

無恥就無敵

叫屋企唔洗幫我買d 野
唔聽之後仲要買錯

係嗰邊冇恥無咁好用
亂坐會比人打

話又唔係
唔話又唔係

早

我都比人笑啦，如果你要自我放棄，無人會幫到你！

唔怪得
原來係因為我放棄左減肥

已經開繄工

今日有冇絲打出黎，小弟唔開心想尋求安慰

身高1600mm

肯回家未

在哪

我係絲，約？

醉酒☺️搞事，以後飲酒唔敢玩電話☎️

未做完愛回家

又遲大到

又有得睇片學日文

有無其他時間揀？
早起上堂真係巧辛苦

lunch ok

朝早學個半鐘車
學完眼又乾人又呆

遲到罰企出嚟示範
講得唔好留堂

打咩

小熊維尼原來上左

讀埋呢個單元先
好似冇上過堂咁

隔離block咗 玻璃心到呢

This is China

Ok where

Mk ? 岩岩上錯車去左

もっと

學到嘢
上錯車約食飯

講啦講啦

搵囝囝惡補下

My spring bag is ready to be barbecued

比錢都唔肯

your peanuts are ready

我倒貼都無人肯

同我一樣 ptbf 都唔接

Ling Ling

表白榜

牙檸 : 1

?

你係左定右

右嘅肥版

有冇人可以同我講係做肥佬黎做媒

內在美

所以我比三萬蚊去都冇用

好煩，心情好差

黎m?

比我

cut hi

可以加埋入禁語

中出好有內在美

黎完了

HI

矛人識欣賞

黎完要運動喔

做緊咩

罰抄100次

床上？

禾

明星

比條仔嚟我比

🍋🍋🍋🍋

佢俾人foul左未

仲好有外在美

係明星

知啲野喎

想睇

表白榜

1.檸
2.中出

補番D YOUTUBE Channel
好想開機打MON HUNT新怪
但係又冇勇氣 D FD又未起身

表白榜

1.檸
2.中出
3.春春

支持

@巴打
有無巴打搵快錢 你7我3 有女

重逢在這蒼穹 維度裡深深相擁

有女

我倒貼！

有冇入到圍

出黎食lunch

就多唔使出街 唔使驚比人撞到

啱啱聽緊

拖了天國下來地底不再受騷擾

朝朝聽一次先返工

我手腳慢，出到黎好晏了

聽日星期日喎

2樣野來
ACTION係要自己去體驗

我都唔明點解而家D小朋友會睇人打機就滿足
當然可能只係老竇老母唔俾玩

放假要聽夠30次

冇錢買VR頭凹

我呢排都喪loop一首歌 重複又重複

下次早講

去過啦

不過平時連主觀視覺都唔睇

早啲搭錯車

只差一點點

美夢離床太遠了 完全像子虛烏有

再溫馨感覺也似被幽禁

星期六日間放負

勁鐘意呢首，日日響屋企唱

是否說愛都太過沉重

我都係
有次夜晚行尖沙咀聽

對鞋著到爛左又要買過...

當一個新移民

找一個新祖國繼續做人

好肚餓
仆街了大食返

食多d

減緊肥架 屌

想唱J

我都想

聽你唱

每月一劑

hi all

食菜

即慶唱k團？

好想

減肥都要放假

求

不了 去緊觀塘食野就做尖

目前人數：3

聽日有冇人得

我唔得啊

又結婚

好耐冇化妝

雲cfu

對皮膚好呀

就係揾唔到
又覺得身邊好大壓力

唔想做野啦

走啦 星期六仲咁勤力

仲做緊？

被粗大茄子插入直腸 男子：走在田裡不小心滑倒

仲未做完野

未啊 應該4點幾行掛

唉好辛苦
夜晚又喊
坐坐下地鐵又喊

做乜嘢啊

真係好想早啲死

咪死啊團長

人生好難

好辛苦呀呀呀呀呀

今晚飲咖啡發洩下？

點解我特別難

魚香茄子煲

正 好想飲

有街出

一齊啦

我以前響高登識個絲打都叫我合租

識到女

威

AV

死左邊個開post

剪完柒頭留名

299 屌左對furylite

咁抵

下午茶食哈迪斯

幾次行過都見到想買
但唔知對襪點搞好

船襪？

有窿=唔駛著

唔著好臭

船襪唔夠低 要女人果d 先夠低

講黎聽下？

全部偽毒出哂街

我都想有街出

d 涼拌粉皮自己整啦

睇住佢開
不過返得大陸多既我
係唔會食既

Match

冇事既

雞絲粉皮

買包粉番來 煮完 瓊左刨出來就係

冇刨
切長條算
不過啲麻醬好肥

買粉會送刨

同阿妹玩過一包 dllm 大兜到

平時唔食呢啲㗎我

試下囉
拎晒屋企d 醬呀 香料乜7都撈下落去
d 撈撈乜9 都係玩多過食

咁我整雞煲仲好

唔知邊個阿姨俾左袋辣豆瓣醬我老母
唔知有咩用

不知不覺又3粒鐘 閃！

可摸以試食

唔可以

同姐姐一齊睇

唔想食🍋

啱啱先食左個

我miss 左d 乜

卡比求試食被拒

算啦 慣左

試食？

鳩up下 佢話整雞煲 我咪問有冇得試食

檸汁雞煲

無我份啊！

唔內
食得辣抄食得

唔食得辣扮食得

食番白烚

烚緊

屌你

有人認咗已經

我食得架
有後勁又唔比啊？

Lonely

I’m Mr. Lonely

Match!
Btw 飲唔飲咖啡啊

我不嬲都ok
你問牙春啦

@團長@中出

團長今晚唔得

團長要陪屋企人？

係 得今日有人陪我食

係啊 平時我地搭台架咋

我先係搭枱嗰個

屌你 摘名

啱喇
屌 成日當我地唔存在

摘啦

我先冇存在感

有咖啡

飲？

此po已死

一路走好

Hi b

D人出晒POOL

撚撚

hi

ling

經經

已死
祝福

剛剛

煩煩

收到風係

中出

卡比

春春

樓主

gg

Wug

祝福

牙線

祝福埋你

心情好d 未

豬豬

典解禾貢毒

星期六日個個可以盡情出街啪拖
我喺屋企上連登

係屋企打機 爽

係時候叉部switch玩下

cut cut

大巴巴

itspouring

一齊買煮過龍2

會呀
等緊你地同me 玩

好似偷跑左 聽日有得買

買完就推返個報名出嚟

聽日去觀塘廣場昅昅先

星期一收工衝去188先

好
我悶到痴線啦

見到你地好好多了

唔買電子版

隻驚大唔大

聽日有冇飯食

有排玩

同問

未玩過可能嬲到掉機

日日都食飯架啦（自己食 ）

搵人錄低牙春fuck 人

咁勁

玩下一先囉

治癒系牙檸

見到大家

Fuckkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk u allllllllllllll

單機玩唔玩得

d人好惡

得但係無試過

無switch 無朋友

有switch 無朋友

爭鮮定吉野家

未玩過要由1開始

有粒掣可以畫面中講粗口

係咪有story mode?

唔叫

巴閉了

開左單人mode玩入去個下已經覺得太毒

巧似矛

矛呀 單人有單人好

岩岩係惠康買左乳酪廿蚊4盒 聽日last day

地鐵站自取

㩒咗成日電話眼好濛

叫你出街唔出
抵呀

今晚係唔得嘛
攤喺床打機真係好辛苦

直頭自虐

眼訓左全日

晚安

光年

烏豬
晚上好

靚靚

深夜好

其實我真係好怕悶

完全唔眼瞓
今晚又失眠

玩得開心嗎？

以前細個都會 但聽日條頸會好唔掂

唉
陣間一熄燈又喊

唔夠你靚

沒你不開心

搵多d 出pool外既目標

抄低先

冇了

所以先要搵
唔係既話拍左拖都辛苦

唔好喊啦春

我今日係街都好想喊

抄咩

牙剛都藍面

目標=開心
開心=有人認同
冇=唔開心

無目標又如何

唉痴線

我真係日喊夜喊
仲要喺地鐵都喊
而家又嚟了

好彩喺人面前冇事
唔係實比人捉去睇精神科

活着冇ee

我修正下
搵d 想做既野

想周圍去
不過唔係自己一個

係咪就m到
我都會架
Pms

要鐘意自己再多d先

一個冇自信嘅人好難可以好鍾意自己

係

我樓下又有情侶嘈交 條女係街度爆喊

就算我有keep住學新野
Keep住做鍾意嘅野
都一樣覺得自己好垃圾

點解我要對住巴士站
耐唔時夜媽媽都會被嘈醒

雖然係我睇你好
但如果我好似你咁
一定會有自信

帶耳塞？

毒到聽初音未來了

其實我覺得你地都好好
我先係0

夜晚真係好應聲
打個乞痴都上到20樓

聽歌瞓？

我好少

順帶一提 我係屋企係唔開冷氣

真係我睇你好
我都覺得你地好好

到底係我天生冇自信定係成長出錯
點先可以自信啲

好耐冇聽 有冇推介

環保新人類

咁真係仲嘈

我屋企大塵長企閂窗咁濟

識下d真係0
好似我

外國巴打

我都係0
唔知點解可以廢到咁

係咪有人hurt 過？
我就由細比人笑到大嘅

冇一個比Kz 用得更加好
好識玩D機械聲 知道乜野係用車欠 骨豊 先做到

不過D P而家紅左 PART 到歌手就

慣左唔開真係冇咩野

由細到大都係做笑話位

唔關環保事

只係慣左唔開
一直都係咁

我都係聽舊咋，以前好鐘意deco*27

但係我廳開咗我喺房都出汗

正撚量：每個人都有佢長處

可能由細到大屋企人都唔會讚賞我做嘅野
都係會話你好彩
鍾意畫畫睇書做手工全部都係冇用嘅野

得閒都去聽返先

睇書除左CE Reading攞到分都唔知有咩用

唉 屌！

點

回家未

每當自信低落果陣 拎番Lisa Wong 果套淫照出來
當堂精神番晒

另一個精神鴉片係 星期日檔案果集裸模專訪
果種對自己身體ge自信真係

未揾到

邊個係Lisa wong

唉我老母都反省過應該係細個佢少讚我
搞到咁
又話我讀啲嘢懶清高

但係你鍾意嗰啲好內在
做完會自己好滿足喎
就算屋企人唔欣賞
實有志同道合吚欣賞

No la
細個為咗想英文好所以睇
睇睇下變咗鍾意追故
睇到本好書嗰種滿足係正嘅

利申:好耐冇睇書

佢正我好多

副計幾正，正過我好多

邊忽正

除左肯玩多p之外

咁ge樣 同矮肥 敢身型著住摟屌裙係老蘭逛

其實我真係心底佩服佢果份自信...

變左成人台

個gg drive 唔齊
多P圖唔齊已經是死罪

好正喎！

咁都肥

CLOSE TOPIC LA
總之真係有勇氣敢表現自己女性自信 ge一面就會有人

我可以腩交

死我覺得唔差點算

我地可以磨腩

化左妝都可以呀

牙蟲你留返呢句比我ok

一lup一突噃

訓前上水抖氣

唔洗點算 舊登果陣都有一車車巴打話想屌

百貨應百客姐

去咗邊

我係男人都屌

剪完頭髮坐左一陣就要出街同親戚食飯
食副夜一夜先返

有張相好影到佢撚似一舊水

化下妝....會有人

岩岩睇完皆大歡喜

再ps吓
一車車